09年盈餘只有15憶都每人派6000，依家係1380億啊！！！

還我全民6000!

要用黎加公墓員（自己）人工既 有4000比你咪好囉 仲嘈

2011年喎
咩料啊樓豬

分散投資

呢啲最後當長輩圖whatsapp廣傳就啱，啲廢老睇到一定會火都滾！！

出圖嗰個人出錯掛，唔太清楚

咁大舊肥豬肉 阿公唔洗食呀

工程超資唔洗錢呀

政府班高層唔洗出糧咩

dllm 留返d錢俾阿公

幅圖嘅link:

得15億點樣每人派6千